加拿大總理：歡迎難民到加拿大

加拿大高富帥總理：歡迎難民到加拿大
2017-01-29 20:11

美國總統川普27日簽下暫時中止七個穆斯林國家人民入境的90天行政命令，對此，加拿大總理杜魯多（Justin Trudeau）在推特上發文表示反對。

杜魯多推文寫道：「對那些逃離壓迫、恐怖與戰亂的人們，不論你們的信仰為何，加拿大民眾歡迎你們。多元化是我們的強項，歡迎到加拿大來。」

杜魯多的推文，在短短幾小時內便獲得15萬人轉貼。

加拿大在過去13個月收容近4萬名敘利亞難民，總理杜魯多因此受到全世界矚目。

儘管杜魯多與川普的政治觀點差異很大，他至今仍克制對川普的批評。在近來幾次媒體談話中，杜魯多強調美、加之間的長期友誼，以及兩國的深厚經貿關係。美國是加拿大的最主要貿易夥伴。

加拿大計劃在2017年增加30萬新移民，主要是經濟移民，但其中也包括4萬名難民。

準備過去加拿大了

加拿大一向多蝗種廢物

你係咩新鮮蘿蔔皮呀

4萬難民 26萬隔離大國班技術人員呀 呢d咪醒囉

又有on9 'welcome rapefugees',
支持加拿大，唔經大愛唔會大恨

同你地支那比已經好好

超on 9 !之前申請投資移民嘅點計

收得4萬難民扮大愛，30 萬都係收晒難民先出黎威啦

寧要難民,不要支港黃

兩邊討好晒

收得咁少仲唔係法西斯

侵侵話:
OK! 以後一堵截到墨西哥難民
唔係即時送返去墨西哥
而係安全運送去美加邊境

喺加拿大睇新聞，一日到黑都係殺人、虐老、拐童呢啲，全部都係本地人做，早已睇到木
雖然我都唔鍾意左膠，但都唔需要乜都入晒難民/非法移民數

加拿大寧願要難民都唔要華人/港人移民係咩玩法(講緊早排收緊左chinese移民限制)

Chinese 真係，去到邊到都畀人恰

Vietnamese出名夠惡夠狠，猶太人就做生意做到控制埋你，黑人就唔洗講，廣東香港移民明明係最安份守己，但畀人恰得最勁就係佢

Chinese係咁買樓炒高曬地皮

唔係邊有新聞 加拿大可以有乜娛樂

到時候街頭上演
蝗蟲大戰難民

因為on9唔試過唔會心熄, 右翼團體講定多謝先

又黎

支持